---
teaser: O Podcast dos Algozes dos Jogadores!
subheadline: Dicas para se criar sias aventuras de maneira muito melhor!
title: "Fate Masters Episódio 12 - Preparação de Campanha (Parte 1)"
date: 2015-12-10 20:30:00 -0200
layout: post
categories:
  - Podcast
tags:
 - Fate
 - Fate-Core
 - fate-masters
 - fate-masters-podcast
header: no
podcast_comments: true 
podcast_time: 53min
itunes:
  duration: "53:14"
hosts:
  - Fábio Emilio Costa
  - Filipe Dalmatti Lima
  - Paulo Guerche
  - "Rafael Sant'Anna Meyer"
audios:
 - OGG: https://archive.org/download/FateMastersEp12/FateMastersEp12.ogg
 - MP3: 
   - file: https://archive.org/download/FateMastersEp12/FateMastersEp12.mp3
     size: 51123870
iaplayer: FateMastersEp12
related_links:
  - text: Distrito 10
    link: https://drive.google.com/file/d/0B5ecFMxgUsUQVzVHN0Q3cktnUUU/view?usp=sharing
  - text: "Despreparado? Nunca!"
    link: http://www.pensamentocoletivo.com.br/loja/r-p-g/despreparado-nunca/
  - text: _Sparks in Fate Core_ em PDF (em inglês)
    link: http://www.genesisoflegend.com/PDF/A_Spark_In_Fate_Core-Setting_Creation_System.pdf
  - text: _Sparks em  Fate Básico_ em português
    link: "https://docs.google.com/document/d/1H8VytN1MgcOE0D9wNimepS5z96d1rtbxjzEW4HbxpBA/edit?usp=sharing"
  - text: Ficha de Criação de Mundo do _Sparks em Fate Básico_ do _Dawn Hunters_ (Parte 1)
    link: /fate-masters/images/Sparks_DawnHunter-1.jpg
  - text: Ficha de Criação de Mundo do _Sparks em Fate Básico_ do _Dawn Hunters_ (Parte 2)
    link: /fate-masters/images/Sparks_DawnHunter-2.jpg
  - text: Ficha de Criação de Mundo do _Fate Básico_ em branco (PDF)
    link: /fate-masters/images/FichaDeMundo.pdf
  - text: Destino de Perry Rhodan
    link: https://hufflepuffbr.github.io/fate-core/perry-rhodan/
  - text: Materiais de Fate do Mr. Mickey
    link: https://hufflepuffbr.github.io/fate-core/
  - text: Tormenta
    link: http://jamboeditora.com.br/categoria/tormenta/
events:
  - time: "00:05"
    text: Apresentação
  - time: "01:31"
    text: Definindo Campanha
  - time: "03:46"
    text: Definindo os tipos de Campanha
  - time: "10:50"
    text: Preenchendo os pré-requisitos da Aventura
  - time: "16:32"
    text: "Usar a ficha de Criação de Mundo: sim ou não?"
  - time: "22:44"
    text: "Respondendo as Perguntas Fundamentais: Tipo do Cenáriom, Escala e Questões"
  - time: "31:21"
    text: Como definir as Questões do Cenário
  - time: "36:46"
    text: Questões Pendentes _vs_ Questões Iminentes
  - time: "45:47"
    text: Sumarizando e Considerações Finais
episode_count: 23
episode: 12
---

Nesse  podcast, os vilões de sempre Fábio, Filipe, Paulo e Rafael, começam a falar sobre a preparação de uma campanha, determinando os tipos, procurando descobrir como preparar ela, definir as Questões e Preencher a Ficha de Criação de Mundo e com isso ter uma estrutura para seus mundos de Campanha, seja para One-Shots ou Campanhas de Grupos duradoras e qualquer outra coisa no meio do caminho!

E lembrem-se! Postem no Twitter, Facebook, Google+ ou outras redes sociais fotos que mostrem como vocês preparam suas aventuras, com as _hashtags_ #FateMasters e #MasterPrep
